{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302562",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수라정매운갈비찜"
    },
    "text": "修羅亭メウンガルビチム\\n\n忠清南道牙山市培芳邑北樹里1155\\n\nどんどん手が伸びる辛いカルビチム専門店「スラジョン辛いカルビチム」をご紹介します。 ここは韓国料理で有名でカルビ料理を専門に提供しています。 営業時間は06:00~23:00で、年中無休です。 食堂は50席収容でき、部屋は別に設けられていません。 メインメニューとしては、辛い豚カルビ入りキムチの蒸し物と辛い牛カルビチムがおすすめです。 どちらのメニューもマイルドな味、中味、辛さの3段階に調節できます。 また、基本のおかずとして提供されるものも多様でさっぱりしており、メインメニューとよく合います。 カルビチムをボウルに入れてタレと一緒に混ぜて食べるとスパイシーな味が感じられます。 食べ終わった後はデザートでシッケまで楽しめます。 辛さ中毒になる味を体験してみたいなら、水刺亭の辛いカルビチムでお口に合うように辛さを調節して食べてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "06:00~23:00で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "食堂は50席収容できます。"
        },
        {
            "question": "この店は個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "辛い豚カルビ入りキムチの蒸し物と辛い牛カルビチムがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "メインメニューの辛さは調節できますか？",
            "answer": "はい、マイルドな味、中味、辛さの3段階に調節できます。"
        },
        {
            "question": "おかずはどんなものが提供されますか？",
            "answer": "さっぱりしており、多様なおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カルビチムはどのように食べるのですか？",
            "answer": "カルビチムをボウルに入れてタレと一緒に混ぜて食べます。"
        },
        {
            "question": "デザートはありますか？",
            "answer": "はい、デザートとしてシッケが提供されます。"
        },
        {
            "question": "辛いカルビチムがおすすめですが、辛さを調節できますか？",
            "answer": "はい、辛さをお口に合うように調節することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 280
    }
}